以色列必须批准所有进入巴勒斯坦土地的进口，包括医疗用品，甚至包括人道主义组织捐赠的医疗用品。 以色列在疫苗接种率方面处于世界领先地位，但数据中缺少一个关键群体 
 我希望世界各国领导人携避免这一全球人道主义问题所需的紧迫感和雄心，共同应对气候危机。 巴黎气候协定已有5年之久。 5名青年活动人士分享了他们对未来的希望。 Jariel Arvin | 2020年12月11日|Vox 
 政府实施的通讯管制切断了互联网和电话线，限制了记者和人道主义组织的进入。 埃塞俄比亚正在发生的人道主义危机，由高级援助官员Jen Kirby解释，2020年12月3日 
 《家庭工作》，由朱莉·安德鲁斯与艾玛·沃尔顿·汉密尔顿合作。这位奥斯卡影后回顾了她在好莱坞的生活——拍摄《音乐之声》和《欢乐满人间》等热门影片——以及在越南的人道主义工作。 10月发行平装书:14本书，现在就读|斯蒂芬妮·梅丽| 2020年10月30日|华盛顿邮报 
 许多国家正在向这些移徙者敞开大门，这既是出于人道主义原因，也是为了有机会吸引高技能工人。 各国正在争夺逃离香港和白俄罗斯镇压的技术移民 
 保拉·科斯金是一位专门从事国际人道主义和人权法的律师。 促进女孩教育还不够:马拉拉还可以做更多|宝拉·科斯金| 2014年12月9日|每日野兽 
 随着中东严冬的迅速来临，叙利亚和伊拉克人民实际上最需要的是人道主义援助。 荷兰机车帮vs ISIS |Nadette De Visser, Christopher Dickey | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 到9月27日，大使馆内已有1 400人，造成了小规模的人道主义危机。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 人道主义组织已经撤离，法国军队也迅速赶到，救出了留在该市的15名外国人。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 这批珍贵的货物是两名感染埃博拉病毒的美国人道主义工作人员。 美国埃博拉救援计划取决于一家公司。 凤凰城见面。 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 在这种特殊形式的社会和人道主义工作中，我们正在寻求挽救失去的东西，这是多么真实的事实啊! 与年轻女孩的交通斗争|各种各样的 
 人道主义运动，如废除奴隶贸易，希腊和意大利的事业，都是来自欧洲。 《马兹尼的一生》|波顿王 
 十八世纪的理想主义不是改革的和人文的，而是革命的和人道主义的。 医学历史的缩影|罗斯威尔公园 
 即使在他们的人道主义热情中，也有一些非人的东西。 《历史纲要:作为一部平实的生活史和人类史》|赫伯特·乔治·威尔斯 
 因为医院不顾一切人道主义考虑而从事有收益的事业。 收支平衡|苏·安斯利·克拉克和伊迪丝·怀亚特